藍衫漢持鐵通追打示威者 的士車尾廂內藏大量武器

Push

有冇人有料

岩岩有post有人影左的士佬張相